 e dos recursos de que tratam os artigos cento e cinquenta e sete cento e cinquenta e oito e cento e cinquenta e nove inciso um alínea a e b e inciso dois para prestação de garantia ou contragarantia à união e para pagamento de débitos para com esta  